晚（二）。

弘

係烏冬呀

have ga

gut gut

夠清淡

係呀 好正的

有無（三）（四）（五）？

清

dick仔

有三

不清

去咗台灣呀

骨

大嫲

咩牌子呀

唔知 喺街市一執執買

比人包

吉 有冇遊記
係咪同囝囝去

自己一個跟團

吉 好玩嗎
同邊個同房

同個嬸嬸同房，佢成家人一齊嚟但突咗一個出嚟所以要同我瞓

吉 小心呀
吉吉 夠膽好勁一個人跟勁

你更年期？

有咩問題

唔使諗去邊 搭車 食咩

未去過台中嘛

扮。減肥

成日比人恥笑我自己一個

係，好方便

經都停埋啦

真心。減

根本冇嘢好笑

我習慣咗好多野都自己一個做，所以我都唔覺有咩問題

吉 好想食牛軋糖餅

G持！

弘都係 好多嘢都自己一個做
笠吉

暫時未覺悶，我都唔係想玩，旨在食野同睇下風景。

謝。嫲

打飛機